有晚市食啦終於

我好興奮呀屌你老母香港政府

唔反政府了以後

謝主隆恩

垃圾 Si Li